Exercício Prático - Jscrambler
==============================

Pretende-se que seja implementada uma CLI (Command Line Interface) em Node.js que
receba como input um URL para um recurso HTML remoto e que devolva como output
um JSON com meta informação relevante sobre a markup obtida.

Exemplos de meta informação pertinente:

* Contagem de tags HTML (por nome);(done)
* Contagem de atributos por tag HTML;(done)
* Tipos de recursos descarregados (imagem, vídeo, etc) e hosts de onde foram
  descarregados;(done)
* Número de filhos e quais, por tipo de tag HTML;
* A profundidade da árvore;(done)

Toda a meta informação adicional será considerada e valorizada.

## Requisitos

- Desenvolver a solução em ES6;
- Produção de testes unitários;
- Produção de documentação.

O resultado esperado vai além da funcionalidade, sendo avaliado aspectos críticos como:

* desempenho do código / escalabilidade
* aspectos de segurança
* qualidade do código

## Entrega

A entrega deve ser feita, enviando um arquivo `tar.gz` que contenha o
repositório bem como qualquer outro elemento produzido e relevante para a
avaliação da solução entregue.
